到底香港邊到重有貼紙相舖

如題

荃灣南豐中心 旺角瓊華隔離？

初中後應該無影過，巴打有無確實啲嘅地址？因為我google過第一係青春無限，佢地最後係2013年更新 之後，之後就搵唔到其他近期嘅其他網/資料

周街都係。。。

我怕你講果啲執咗 所以想問清楚啲啫

旺角瓊華隔離
落地庫嗰度
早個幾月影完
好撚柒貴

南豐中心仲未執

旺角 銀行中心都有 上兩層就到

連登無有酒賜

唔該絲打

呢個冇左 變左賣化妝品定乜野

旺角執撚左好耐啦 幾耐冇出街
荃灣南豐就肯定有，成日經過
絲帶講你就信，巴打講你又唔信

好撚貴

執咗好耐嗱喎 變咗swexxxmaxxx

其實我都絲嚟 btw 想知旺角重有無